alahram arab الأهرام piramidy rządowy dziennik egipski wychodzący w kairze ukazuje się od roku znacjonalizowany razem z całą prasą w roku jego treść jest kontrolowana przez egipskie ministerstwo informacji ma anglojęzyczną wersję alahram weekly założoną w roku i francuskojęzyczną wersję alahram hebdo linki zewnętrzne